其實會德豐擺明車馬串柒你班窮人

咩 koko hill, oma oma by the sea 個名再柒
你地咪又係排住隊入表搶200呎狗竇

高級少少嘅盤例如 Ocean Marini個名已經唔錯

遲 d新盤改個 shit shit land 198呎 2萬5蚊呎
你地都係會照樣狗衝

永泰：噢媽咁柒你都唔撚識我

oma oma同oma by the sea係兩個盤嚟

似係你想串窮人多d

同埋Oma好似係永泰關會德豐咩事

樓豬係咪7左？
會德豐同oma oma有咩關係？

洗唔洗咁玻璃心

又唔使咁認真嘅
不過如果有新盤叫「貧民窟」應該都真係排哂隊買

你管好你個海港死城先算啦

笑燃死

睇錯劉馬車

Sorry 唔撚識分 d山旮旯狗竇

我都想不過唔夠人地串

咪話囉 樓上咁多個都睇唔到重點

叫Mortuary都大把人買啦

戥班窮撚可憐渣
儲埋儲埋買層200呎都有資格話｢上車｣
不過轉念一想 可憐人必有可恨之處

改個名叫 Grand • Mortuary
即刻爭食屎咁爭

正常地方上車：

香港人上車：

咁更加要買
型過晒其他名

開放式廚房
開放式廚櫃

Marini個名的確幾靚
可惜三次都抽唔中budget內既單位

嫌二百呎細，點解啲人唔買大啲嘅單位住？

改咩名都照搶爆啦，改名做垃圾，一樣大把人搶

下個盤就叫 Sewer by the shit

佢唔改個名做《媽媽咪牙欽欽欽》已經好撚比面大家啦

live in the gap，最新呎價達到二萬六

個post睇到我好亂
標題話會德豐改埋d鳩名
但oma oma / oma by the sea 都唔係會德豐
同最尾又讚返會德豐嘅ocean marini

其實d 人有無睇過樓

你見咁多正評同回應得咁開心
就知d人唔理內容正唔正確，最緊要自己睇得開心

我都廢事同你講

我就真係無睇過啲山旮旯狗竇

淨係睇到你地幾個睇唔到個重點

撈亂狗竇 A同狗竇 B嘅名洗唔洗下跪道歉

定還是你住緊其中一度

喔～

司機唔該媽媽咪牙欽欽欽呀
司機唔該 koko oma by the hill呀
其實差唔多

噢 唔記得咗班二百呎車主 要供樓 無錢搭taxi 所以唔存在呢個煩惱

快撚d跳樓死啦搞到呢度變藍絲廢老page咁

已經有200呎車主嬲咗
記得珍惜生命層九成按未供完㗎。。

司機唔該，去live in the gap，喺GAP HILL，中半山，舊山頂道斜對面

半山區嘅英文係mid-level，你哋唔好同我講HALF-MOUNTAIN吖

想知啲買家有幾多成自住or投資
次次有新盤都搶住買 香港人真係好撚有錢

連登淨係得返呢啲典型attention whore

係咪貧民價先, 係都狗沖

對佢地黎講2萬5蚊呎咪貧民價

其實最唔明2萬幾蚊一呎的龍床盤都有咁多人買,香港人可唔可以唔好咁冇志氣呀,同地產商攬炒呀嘛,而唔係幫地產商推高個價lo~

算7數啦，班人跌1%都9沖啦

成日話要攬炒,最應該就係同班地產商攬炒,逼佢地最後要減價出售。

五大訴求應該加多條，反對地產霸權，釋放港人免做樓奴

大陸人買樓呢 冇得賴又鬧返香港人？

oma oma by the sea 笑死

死去天 點睇？